n賓討論區

😅

高汁會然

辢剎 不傎一提

球然會然都幾高汁

Agger

又抄名

呢個係真蓋ching?

𤨎sur

hi牙蓋😅

除左我其他都假

ok

冇人討論n賓🤔

返醫院啦 開放日完左啦

Ching有冇返去高登挽

見到高登咁都冇心機9up了

禾刀想返去了 齒中牙joe平寺對我地甘好

返高登了 lihkg成鳩日彈app lag機

究竟有幾多條木咀扮我

高登個M版成日ERROR

比牙Joe bam左尼家懷恨在心？😭😭

G

🤓

蓋Ching搞ching楚 我系 老母屌䒧世實
而且我矛上過膠癷